想問下有咩方法可以睇到開Facebook page嘅人係邊個？

各位巴打 我電腦唔叻
有位朋友（不是我）一年前開始比人開page貼相貼私隱攻擊 一直好困擾
但檢舉完個page又死灰復燃
唔知可以點 好想幫下佢⋯

有冇巴打知道用咩方法可以睇到開page果條友個名？唔該哂

比返個acc人啦

邊撚個會咁得閒睇你啲相同私隱

懷疑既人唔多既話

係張相落d小手腳記低
分別share 唔同version出去比懷疑既人
最後等佢自己share出黎一睇就知邊個

開個page 𨹥過

你UP乜春?